[緊急撤離] 青衣長康邨康美樓2樓至35樓07單位

同lift上落果d點?